有無人覺得好似Nana依種咁man既女仔好吸引?

感覺上相當強悍

以為講呢個

屌我都係 依個nana先man
樓主個個都唔知邊個

樓主智力有少少問題唔好怪佢

水樹奈奈都唔識
不過我都以為樓主講依個Nana

我都以為講呢個

呢個nana係man上面無得輸

好想同佢做朋友

我都係
想做奈奈

以為你講佢

再嘈鏈死你班仆街

一拳可以打撚死我

一拳打死你班毒撚

竹刀醜女應該係向佢致敬？

召喚左腳同右腳

講起nana一定係諗起佢架啦

幾時先再出漫畫

貢獻下啦

"水樹奈々 - 絶刀・天羽々..." 由於我們屢次接獲第三方提出的侵權通知，因此已將與這部影片相關聯的 YouTube 帳戶永久停權。

邊條仆街做既